［安心］其實呢單野一早已經知道

其實我地個個都一早知道呢單野一早已經知道

蘋果個page自己都否認咗

我上個月屈指一算，都算到安仔會有呢一劫

我屋企隻貓喺安仔選新秀時, 就知道會有呢一劫
真係整定